LG G4 beat 得8gb rom

又root唔撚到唔可以用app轉file去sd card
又冇得升6.0 merge sd card做internal storage
除左換機仲有冇解救？
老豆用緊成日都話空間用盡勁撚煩
試左成晚都root唔到

Android

kingroot得唔得？

8GB都買

買得就預左容量細

file轉落sd卡唔可以用LG本身個檔案管理員咩?

唔work

當初諗住有得轉落sd card 細d都冇所謂
點知咁撚難root

有d app唔root唔可以裝落sd card..
save file path又冇得就咁轉

個陣見部電話平平哋 G4又未死底板 我老豆就買咗部
之後見部電話成日好慢結果換咗三叔C5
想問係咪一定要root先可以delete到啲google app？

香港LG唔係旗艦機就冇得update 垃圾到
永不錄用LG